發夢都發到咁撚真

有無人可以解釋D夢點解可以咁撚真 (括號入面係真實 現實野黎)

我琴晚瞓覺個陣 無啦啦發夢見到我個ex(現實真係我個Ex黎) 然後講咗D野後 我同佢講我地起返埋一齊 然後就攬埋一齊 然後錫埋 (攬埋錫埋個感覺真係好撚真 我醒咗都係度諗緊)

跟住無啦啦去撚咗一個好似觀塘但係又唔係觀塘嘅地方 我見到我(而家現實真係同我一起讀書上堂個女同學 本身都好熟 兩個去吃飯都唔會尷尬個D程度 我係現實真係鐘意過佢 但未同佢表白) 跟住個天突然落雨 我無帶姐 佢有帶 跟住佢姐埋我 然後我一手拎咗把姐黎擔 然後佢尷尷尬尬咁慢慢將佢隻手que埋我隻手臂到 我鼓起勇氣 將隻右手捉實佢 一句說話都無講 而佢又無松手 我知道我得咗米

一到依度 我醒咗 我真係好撚耐未試過發D咁撚真實嘅夢 個感覺真係存在 本身第二個夢個女仔係現實中係幾被動 唔會主動同我有身體接觸 同埋我現實係未敢同佢表白 但係係夢入面 佢尷尷尬尬咁cue我隻手臂 夢入面果個佢真係好似現實果個佢 都係有D被動咁 而我係夢入面就同佢表白 仲要成功埋 加上第一個夢個ex係現實中係同我分手分得好突然 我仲好鐘意佢 係夢入面我仲成功同佢復合 我好開心 但係一醒咗 發現全部野都係夢黎 個心真係突然空虛咗一陣 攤起張床望住個天花板 個夢真到我以為真係現實發生咗咁樣 一醒咗 個心情落差出曬黎 搞到個人突然好唔開心

有無人明白我個感受

我明呀， 有時啲夢真到寧願佢係真，或者覺得好彩佢唔係真。 沉醉一下好啦， 夢嚟， 過兩日無嘢架啦

試過 起身後呆左咁諗左陣
果刻真係想留係夢中唔再醒

唔識用標點符號？

有空格

日有所思 夜有所夢

有啲人專登俾錢想發呢啲夢

發過同樓主類似嘅夢，好唔想醒，喺夢入面好開心

係 但係一醒返個下 真係有D失戀feel

而家都好咗好多啦

係呀 其實發夢只不過係我地瞓覺個陣個腦都係active緊 有讀小小心理學

我都好唔想醒 但係成日偏偏最開心個陣就醒

可以嘅話 我都會比錢發 做人已經好難

好彩你有記低
好多時呢啲夢sad完幾個鍾就唔記得啲details
雖然唔係真 但得閒拎出嚟回味下
用嚟做創作素材都唔錯呀
好有畫面

係 因為真係自己夢見過 個畫面好真 好深刻

我都試過。
醒返之後，真到係要諗係咪自己發緊夢。